近排 Win10 成日 Blue Screen reboot

係我問題定 Win10 近排啲 updates 有問題?

我之前都係，後尾上網check
啲人話可能wifi adaptor 壞，換咗之後一次藍畫面都冇

Lm學嘢 都係打打吓機間唔中就BSOD

用 linux

win10成日出事架啦，所以好多人都唔撚比佢update

你要怪就怪微軟班食屎狗阿叉cut撚左個測試部門啦，死印度佬真係

我已經停咗windows update 44日

Windows Update Blocker v1.6

真，文書用途嘅話可以考慮吓

Win次次update完都死一堆人同時又救返一堆人，無限loop